連登網民JR試圖誹謗新加坡家族

判定立場：
涉以偽支持中國國度搞分化，分裂香港，不安

事實：指控新加坡領導家族，無事實根據
香港網民誹謗新加坡言論好過份

實捉到你 ！

李光耀係我偶像

好唔開心，一個無人識既網民對我政治偶像作出不實指控
我而家對成個家族都好驚

JR狗上天堂啦，地球唔岩你呀

誹謗人地成個家族

本身以為佢亂咁鬧大家，咁大家網民唔會就咁小左忽肉

佢好過份，話哂人地有頭有面有名
佢咁隨意指控又無事實根據，意圖扭曲我地對一代政治家既諗法

誹謗人地政治世家 人地個名被JR誹謗走哂啦
叫香港人點信新加坡領導家族

叫佢讀多啲書，擴闊下眼界

推下post
JR同志，你誹謗新加坡政治家族是不對的哦

誹謗李光耀

狂推中文科既五毛JR狗俾人炒左，無再上水

網民JR請回應

佢係咪轉左新ac